人地國家明星離婚關你撚事咩

洗唔洗幾個po上曬熱門 理掂你身處既香港發生緊咩事好過啦

上連登一定要政治

人地關心啲乜又關你撚事呀 理掂你自己先啦

惡過共產黨

岩!
連狗應該要閂撚哂其他台 最好得返政治台!!!!!!

樓主去左邊

起碼引到樓豬你特登開post講先

上晒熱門都唔撚關你事啦下話
惡過共產黨
同埋傻鳩一樣 又要入post屌

系牙 日日脾樓主呢d傻鳩入泥娛樂台吊禾地
真系巧撚痛

係咪乜都唔講得呀
咁改名做連登政治討論區啦
樓主好波

關你撚事？

唔係正確風向嘅政治野就打壓，樓主呢啲算唔算係白色恐怖

咪講緊反宋仲囉

開Post=3毛

咩牙..樓豬甘正義我刀有少少濕<3

中共可能哀求南韓放料，分散香港人注竭力，再者引用張國榮《霸王別姬》名句：「婊子無情，戲子無義」

wa 惡能到..

香港人一向關心外國野多過本地野

輕鬆下都唔得 ，連人地自由都要管

who

娛樂台唔講得娛樂野
惡到